大家柯達走左貨未

比人查了

未 擺住先 得番12 手